[Repost] 新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

［Repost]
屌！呢個post推極都推唔撚到

其實呢位師兄講嘅野 真心好有道理！
新屋嶺無cctv，啲狗為所欲為。

集思廣益
如果受害人喺狗屋/ 新屋嶺 比人強姦/ 輪姦，
除咗受害人親自企出黎指證之外，
仲會唔會有其他方法？

班女仔仲好細個，
而家肯定成世有陰影。

我地一定要幫佢討回公道，
「一個都不能少」唔係單單係口號
我地係貫徹始終 言出必行去幫呀

個人認為：
除咗狗局內發生嘅女女女 比較難做到真正FC外
其他嘅news 一定要FC 先好傳 唔好重蹈雨傘嘅覆轍

對唔住呀受害人 要你承受呢啲壓力 係香港人欠咗你地
天佑我城。

推呀 集思廣益
如果短期內未有大量市民關注/ 追究
我怕狗局內嘅情況會愈黎愈不受控 同 變本加厲

Push

如果覺得有道理嘅話，幫手推下
集思廣益幫受害人